有無巴打係元朗 唔該通知係元朗既兄弟快走

發夢聽到話元朗班牛屎佬會出刀手全部尼泊爾仔
有兄弟係元朗既快通知佢地走

推